香港有個大仆街,大仆街,大仆街!

佢個名叫做陳同佳,陳同佳,陳同佳!

大粒墨，戴定口罩出街